電影音樂 同 電影歌曲 有冇分別？

最佳原創電影音樂 (score)
最佳原創電影歌曲 (song)

如果有分別，點解可以同一個提名嬴？

你都識講啦
一個係音樂 一個係歌曲